[突發]南區連儂牆被毀

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

毀牆中佬

由佢

咪再起過囉

再貼過囉

拆完又起

睇衣著就知係咩人啦
短衫白鞋再加條濕9布帶

褲*

似狗

休班

會行動上支持撕一貼十 👍
無需發 🙏

成隻警犬相

聽日貼返十張佢大頭上去

佢想出名

撕紙狗
再貼過

有無人認得係唔係狗？